
# s2v

Миграция секретов vanilla k8s в HashiCorp Vault.

[На русском](README.RU.md)

[Как пользоваться](USAGE.RU.md) | [Архитектура](HOW-IT-WORKS.md)

## Ограничения

- Поддерживаются только секреты типа opaque
- Поддерживается только хранилище секретов kv

## Безопасность

Перед началом убедитесь, что у вас есть свежая резервная копия, хотя инструмент не использует никаких операций удаления в k8s и vault.

## Устранение неполадок

Проверьте `s2v.log` для подробностей.
